<resources>
    <string name="app_name">Find a pet</string>
    <string-array name="albergues_name">
        <item>Mi amigo de cuatro patas</item>
        <item>Adopta una Mascota</item>
        <item>Hogar Temporal el Milagro</item>
        <item>Escucha sus Ladridos</item>
        <item>Supercats</item>
        <item>Mi ngel Guardi谩n</item>
        <item>Misi Miau</item>
        <item>Amor y Rescate</item>
        <item>Los Peques</item>
    </string-array>

    <string-array name="descripcion">
        <item>Informaci贸n: Somos un Albergue de  gatitos y perritos rescatados de maltrato o abandono, luego de curarlos los ponemos en adopcion responsable !!</item>
        <item>Informaci贸n: Albergamos animales en estado de abandono, les brindamos cuidados y procuramos su adopci贸n responsable</item>
        <item>Informaci贸n: Albergue con m谩s de 150 animales, encontrados en situaci贸n de maltrato y abandono</item>
        <item>Informaci贸n: Hola me llamo Perla, desde Diciembre del 2017 empez茅 a rescatar perritos, ha sido nada f谩cil, por ello, te pido de coraz贸n 隆AYUDEMOSLOS JUNTOS!</item>
        <item>Informaci贸n: Somos un Albergue de gatos en Lima, con m谩s de 120 gatitos rescatados y abandonados</item>
        <item>Informaci贸n: Estamos en este mundo para servir. Nuestro albergue tiene 94 gatitos y 16 perritos hermosos,todos rescatados del abandono. </item>
        <item>Informaci贸n: El refugio temporal se inicio despues del incendio provocado" en el Vivero de Ate, donde quemaron vivos mas de 40 gatitos.</item>
        <item>Informaci贸n: Organizaci贸n creada para la rehabilitaci贸n y b煤squeda de un hogar responsable para perros en estado cr铆tico, ademas de concientizaci贸n y educaci贸n social.</item>
        <item>Informaci贸n: Somos una agrupaci贸n animalista,en defensa de los m谩s peques</item>
    </string-array>

    <string-array name="red">
        <item>Instagram: @miamigodecuatropatas</item>
        <item>Instagram: @albergueadoptaunamascotasjl</item>
        <item>Instagram: @hogarelmilagro</item>
        <item>Instagram: @escuchasusladridos</item>
        <item>Instagram: @alberguesupercatsperu</item>
        <item>Facebook: Albergue - Temporal "Mi ngel Guardi谩n"</item>
        <item>Facebook: Misi Miau Refugio Temporal</item>
        <item>Instagram: @albergue_amoryrescate_</item>
        <item>Instagram: @alberguelospeques</item>
    </string-array>

</resources>